有冇人睇咗黃金兄弟

有冇人睇咗？

無

尊重啦

成班黑社會

垃圾都睇？ 咩年代呀仲古惑仔 你唔厭老土我都覺尷尬啦

成個班底都幾趕客
中年個堆先睇

你係咪真係有咩陰影姐

你係咪真係黑社會？

真係唔係

咁你咁支持黑社會為乜？

我無話我支持黑社會 但如果你認真問 因為佢地有佢地存在既價值 如果你有啲野想做但唔可以自己出面 咁你搵咩人好？

同埋我見你咁偏激咁兩個post一黎就話成班黑社會 以為你有咩陰影姐

等天收佢

你仲偏激啦

我係咪講左啲咩令你唔開心 例如諗起一啲陰影？ 我講聲對唔住啦

我欣賞你 有耐性 同對世界有期望

一起衝 一起闖

黑社會應該俾雷劈死啦，仲去睇啲歌頌黑社會嘅戲，咁都唔算偏激？

你啱你啱

消費古惑仔但差幾十皮
勁多文戲但對白又尷尬
都唔知個編劇做緊咩
睇左半個鐘頂唔順

硬係覺得班鬼佬講英文好似怪怪地咁

配音好差

做乜鳩 套野唔係講黑社會wo 5個都係當軍